阿伯去海水浴場不游泳 只看正妹兩腿間風景

阿伯到海水浴場玩，沒有打算下水游泳，只一直盯著前方比基尼正妹的兩腿間看。
據俄羅斯《Made in CCCP》指出，有網友在網路上分享影片，地點是在俄羅斯一處的海水浴場，一對老夫老妻到此遊玩，妻子面向海邊看風景，丈夫則是拍在墊子上往前看，不過他視線前方，恰好有一位比基尼妹M字開腿，旁邊民眾發現到阿伯的意圖後發生大笑。

生活態度

佢隔離果個咁嘅身形，梗係睇啲正嘢調劑下

識玩

眼睛想旅行

連登仔入呢個個post不讀文字 只看正妺兩腿間風景

好想衝埋去兩腿間係咁瀨

中資股愛好者反本土保皇狗打手關愛座hunter
買中資股令中國得益
間接出糧比正毛

大家都認同買中資股係奶共令中國得益
唯獨係佢死口唔認
無恥至極

正常男人

睇好過玩

阿伯都有需要既

戰鬥民族 , 隨時俾佢老婆打到爆廠

都想有人睇嘅，否則都唔會咁啦。

因乜解究條女好地地會訓到腿長開

ipad

旁邊民眾發現到阿伯的意圖後發生大笑